全港唯一撐自由民主英文報紙無人follow?

垃圾藍絲廢老阿里巴巴南華早報follower數量差唔多係成十倍

快手follow 啦:

課金link:

已轉睇HKFP
南早真係睇到眼冤，耐唔耐就吹奏下大陸 target audience 似係新加坡人

件垃圾Alex Lo 先係極品中極品

SCMP成日暗踩香港撐新加坡
你見連本地新聞樓下留言全部都係坡狗就知

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

唔識英文 點撐=,=?

Push

乜你當 阿里媽媽 流架 ?

up

有次唔覺意訓醒睇alex lo
個情緒變得好差
睇完成日唔洗做野

推

follow下like下 唔洗英文好好嘅

南華早報係中資嘅新加坡報紙

屌你個閪咩，撐自由民主咪又鳩係奶共中資報紙
佢之前寫香港人係暴徒又唔見你個陣講?

不過scmp前線就真係好黃
最撚賤係Yonden Lhatoo同譚衛兒兩條亞視餘孽

follow完咪可以學

HKFP幾時中資？